國民黨: 台灣防疫展現高水準, WHO應平等對待台灣

早前, 國民黨仲鼓吹捐口罩俾大陸
而家終於甦醒?

昔日鼓吹捐口罩 國民黨今籲譚德塞 WHO應拋開「大國」政治羈絆
新頭殼newtalk | 黃建豪 台北市報導
發布 2020.04.09 | 13:56

就世界衛生組織秘書長譚德塞指控，遭受來自台灣的人身攻擊。國民黨中央今（9日）也發出聲明表達立場，稱「不樂見在我國參與世衛組織討論中，任何泛政治化的攻訐或挑釁式的言語」，WHO應平等對待我國，支持我國重返WHO。

國民黨下午發表聲明稱，中華民國是國際醫療體系的一員，長期致力於醫療服務以及國際公益。國民黨執政時期參與世衛大會及專家會議時，也成功地貢獻所能，得到世界多國的認同。

國民黨表示，面對本次新冠肺炎疫情，我國不僅展現高水準的公衛防疫能力，更顯示我國不應該因為任何理由而被排除於世衛組織之外。國民黨主張，WHO應拋開大國政治的羈絆，遵守該組織憲章，嚴肅並平等地對待我國以及2350萬同胞。國民黨無論執政或在野，均全力支持可讓我國重返世衛組織之理性、靈活外交政策。

國民黨表示，國民黨不樂見在我國參與世衛組織討論中，任何泛政治化的攻訐或挑釁式的言語，因為這些無助於我國的參與，國民黨相信我國國民多能理性討論，念茲在茲的都是讓我國於今年5月順利參與世衛大會，貢獻己力。

國民黨稱，WHO主管不應在未有明確證據的情況下，便將其近來所受之抨擊均歸咎於台灣，且不應漠視長期以來我國願有意義參與世衛大會的強烈訴求，因為兩者已明顯損害國人的國際形象與健康權。

平等對待台灣=同其他國家相同待遇=比台灣做成員國=承認台灣為主權國家=國民黨台獨
來人，把这台独给我B了

扮下野姐

甦醒? no, 跟大勢

似係....

搶光環

国民党企開D啦屌你老母

你國民黨日屌夜屌陳時中
今日又展現高水準防疫能力
同啲藍絲一樣 有精神分裂請盡早求醫

國民黨傻左？ who係佢地師兄弟wo
大家有共齊齊舔

補飛姐

仲唱反調，真係會亡黨

屌緊台灣 仲幫who 真係會898

KMT 新主席好似都係本土派黎

国民党=屎拂鬼二五仔。做完台奸做共奸，彈出彈入

轉死性

係比較本土
但睇番國民黨個改革委員會馬英九班老屎忽仲有位坐 佢地路線短期內好難改變

// 江啟臣明白表示：「我是台灣人，也是中國人」。他認為「九二共識」的內涵，就是擱置爭議、維持現狀、存異求同。 //

一中本土派

黨內老屎忽太多
縱使有心改革，都係徒勞無功

吳斯懷呢啲照舊日日鳩噏，完全唔比面佢

國民黨食屎

連國民黨都唔再奶共
支那呢鑊真係眾叛親離